溫馨提示

提提你
你既假期已經過左大半日
剩番一日多啲就要番工了

你既假期得番一日
過埋呢日又要番工

假期剩番最後8個鐘
星期一又要開始番5日工

提提大家仲要番多4日半先至會有假放
好手wok，屎等住你來執